隨一念驚濤: 其實我係一個仆街賤人黎

隨一念驚濤: 我唔想再錯落去

隨一念驚濤: 記得攬埋你d 遺書過世喎垃圾

隨一念驚濤: 我咩都唔知，唔好當我咩都知咁得唔得啊屌

臭雞

隨一念驚濤: 我今日同個巴打出街俾佢話我超瘦，叫我做多d運動，佢是咪想同我hehe?

聽日開始唔好派膠轉做賜酒比我OK?作為謝禮,我會每日私信一封''屌你老母''比你

是否人生遺憾: 發覺人生最開心既係撩到你舊大鼻屎

你個發瘟豬，日日系度同我講埋曬D你諗住買D乜乜物物，關我條棱事啊。想人地知道你屋企有米都唔係咁噶，況且你俾人知道你屋企有米又點嗟？像我話俾中央知，嗌人黎check你家底啊？正一懵餅。唔好再同我抒情，因住我祝你?家富貴。

車頭大燈_: 我今日放左好多濕屁

做傻子多麼好: 一場誤會

__Babychu: 你再派我真係唔客氣
__Babychu: 你試下再派,仆街

不好意思！唔經唔覺打左數個月打仗
我認為可以從特定角度入手，大量入手
呢時ching就唔怕無擁躉登登登

好撚仆街放人電話

狗公下場

你擺明釣人

yes

依個無... 無啦啦收到

由高登到lihkg
點解成日要用我改d名

好想識你呢d喪女
xxxx xxxx 英國讀master

高登木改過

喪絲啊